［1人N個］香港電影新人

個個都睇TVB，
個個都大帥哥。
不如睇下香港有咩有潛力嘅新人

吳業坤

游學修

潛質喺邊？

佢起底組幾好笑

同囚都ok

你似佢fans

半fans啦

吳肇軒
余香凝

陳漢娜
好日系

陳漢娜
談善言
李敏

李任燊，G殺入面做得好

負評俾吳肇軒定余香凝

佢好似仲有藍天白雲

佢地為反而反 冇野好講
余香凝可以話近年新人入面最搶眼個個
吳肇軒都係不斷努力中
btw漏左岑珈其

岑加其今年參與咗好多電影，佢真係幾好用

吳肇軒都好似密密係咁出作品

痴線 咁都有人負評

非同凡響仲要做男一

蘇博文

好似出道咗有10年，
都算守得雲開。

推到變日經post

再推!

廖子妤

正呀，骨妹正呀，女演員我最睇好佢。

新人呢！？！？

推一推

顧定軒

顧定軒喺翠絲有不錯演出

有様有演技
同tvb viutv拍劇

開始上位 多電影

Tvb真係最大曝光點

拍埋tvb演員
做得好好多好突出
唔同級數

我敢講上面嗰堆去tvb，
都一定贏撚哂。

我都奇怪tvb點解俾佢做
佢又非親生仔

新一代定真係出道一兩年嗰啲新人？

上面個個都唔止一兩年喇，
但未夠多人知，
又有潛力，
就值得繼續推。

推一推。

仲有林耀聲、談善言

推推先

香港娛樂圈嘅新人好難一兩年就出名

大家慢慢捱，
學下嘢。

好靚仔

Ig:siuhinng

唔洗多謝

有幾分似朝偉
又迫人打丁

氣質麻麻
Kyle Li好d

今日佢堆story

睇佢上杜汶澤live節目 動靜同氣質麻麻

香港電影

蘇麗珊

幾靚女

佢宣傳見過真人 幾無禮貌 唔識尊重人

又掉低幾句唔講詳情

座談會，同場有幾個演員同電影人，得佢坐喺梳化坐到挨嚟挨去，講嘢幾輕浮，又手指指個前輩。開頭以為得我覺得唔尊重，後尾知原來都有其他人咁諗

邊個前輩咁大膽

Fish?

杜汶澤個節目都係咁
格衰坐姿per

唔好盲反
歌影視三棲
吒叱我最喜愛男歌手
金像獎提名最佳新演員
TVB台慶劇男主角之一
佢唱live係OK
最top一定唔係 但唔係完全無潛質

sorry 無睇清楚題目
唱歌電視唔關事
但係電影佢都有套幸運是我

你好憎佢wor

其實係無感

胡子彤

唔知點解反而好唔鐘意佢
成日比我個Feel好囂
演咩都覺得好串

點五步我覺得佢好唔錯

你睇邊過啲好串嘅角色？

仲有逆流大叔

又唔係戲 係我睇完翠絲之後睇個分享會
個人感覺佢有啲囂 好似覺得自己好靚仔/好好戲
當然可能係我個人感受

醒起蔡潔都唔錯
不過做極都唔係好彈起

睇以青春真係會比佢電暈

呢條友之前已經係連登俾人屌閪口閪面扮撚晒野咁

覺得佢幾靚

我都係睇完翠絲座談先覺得佢無禮貌 另外幾位都好有修養 得佢一個好似死𡃁仔咁

講左三版都冇人提梁雍婷
藍天白雲入面演得超晒班！睇好佢

其實佢演技ok 百年樹木個mv我覺得演得可以
但是見過真人就入唔到戲
會覺得係扮純情